愈諗愈唔忿氣 靚女食屎啦

好嬲啊 臨收工問個靚女同事一唔一齊去metoo集會
佢scan完我一輪 就話「你去嚟做咩 乜你都驚被metoo咩」
答都唔答我就走咗樣衰我想㗎咩？

gchi

馬.....成。
係......屍。
係..............氣。
平.........名。
好....雲。

On9，而家係出黎保護佢地
再講，唔通老人家又有分靚仔唔靚仔咩？醫院個伯伯咪又一樣比人打下體

很委屈... 保護埋我可以嗎？

屌呢啲臭閪
雖然唔想分化

愛丁堡集會唔夠人

coming

好 一陣見
1830佢地就會開始行去太古

可以

一場同事

遲到嘛哥仔

多謝你

得半個場滿

我咁岩隔離個個女仔好靚
成個pepe護士咁

我嚟 say hi未

你訓醒未

屌 咪撚理佢啦
係女就去!

你係咪已經無撈 乜都早到

係

ho hurt

四點幾個陣 有記者專登行近影個個女仔

唔理 等人保護我

認真...

我都認真
上星期開始已經無返工

咁你哋識咗四粒鐘啦喎

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸
控訴中共違反聯合聲明，香港脫離邪惡政權統治之路！

新一代數學家?四個幾鐘點計出黎

我唔返工都有糧出...

好！！！

見到18:XX睇錯8點😅

威啦叻啦

唔怪得之你數學公開試

痴撚線

5**我都奇嘞。。

Mud up ar

佢想被黑警輪大米？

好賤呀
G持樓主
一陣見

呢啲女人幾靚都無用

唔好咁 都好多絲打靚女又有心

睇完呢個po 我決定返屋企了

你的樣子如何

岩呀 巴打你比基佬me2過咩:o

7左

男嘅洗唔洗去

樓主你心地咁善良一定仲靚過條臭閪

希望條臭閪快d比黑警輪姦

又係到9up老吹

到未呀死港女

我都覺得你同事有啲道理
好難否定